我好討厭呢個世界

冷靜啲，開心又一日，唔開心又一日
洗咩煩，返工就返工，放工就hea下爽下識下人，人生幾美滿先得

同你差唔多諗法
不過仍然迫自己努力生存
每日都過得好空洞

我都好討厭個世界
點解要受苦
點解無人聽我講野
點解同人講野會咁困難、無人會明

即使幾討厭都要做人
前面的路仲好遠
香港的路前景不明

為左唔想父母白頭人送黑頭人

為左睇下靚野

我曾經討厭哂呢個世界宇宙所有人仲有自己

發現咩呢
根本唔知討厭啲乜
同埋
討厭係因為你覺得佢地要有某個樣畀你睇到
唔係你想咁樣你就討厭

咁你果個「想要佢係咁咁咁」既前設
係咪真係啱既先
係咪真係要咁設定先
其實任你設定架喎

訓唔L 著，都唔知返工為左咩⋯人生真係冇咩意義⋯
書又讀唔成，好似要成身做牛做馬

唔知有冇用

我父母唔係黃啦
不過又未至於藍
同埋我唔會執著政見、佢地都唔會

誰和誰做唔做朋友
都係雙方的選擇
不要自責
放下我執

唔好咁啦
連登好多巴絲都會支持你
你有乜困難就開聲

唔開心遠離下連登
遠離下新聞
這幾日落雨
過幾日出去曬下太陽
吸下陽氣

所有嘢都係一早注定咗按咁嘅次序發生，包括呢個post嘅每一個人、每一句對話，好好珍惜喺你生命入面出現過又對你好、關心你、愛護你嘅人

Ching落街行下，睇下書，聽音樂
我都唔中意呢個世界好多年